64已經證明左 同共產黨傾完後 人民會十分悲慘

咪撚信共產黨

Push

人地同最高首長談判
到最後比坦克車碌 連趙紫陽都收埋皮
歷史一早講左比你聽後果係點
何況你同林奠依件區長傾？

可以同你講 死撚緊

傾完出坦克

占占占人

2014年教訓，談判完最後都係清場